寒蟬個作者龍騎士07係咪已經重返榮耀?

集集寒蟬業一出都有爆點
全動物台呢兩三季推得最多post

老虛王雀孫久彌直樹07全部都係靠寫百合紅返起，就知galgame劇本家轉寫百合搵食係大勢所趨

我覺得明示百合又唔係好得
女人鬥女人 我覺得有feel好多